2020年嘅一月將會好似2018年嘅一月！

3萬點見
升到遍地熊屍再回調
傻淡慢慢等下

企穩28500都當你贏啦瘋牛佬

鳩sir long time no see

一屌就屌穿28500直上29000啦傻熊佬

出名傻淡？